邊個巴打咁撚勇武，扮晒走人跟住從後扑個四眼仔一野呀？

1:01:53

嘩
勁到
香港獨立！

不敢面對呀？

陰陰濕濕

樓主就係個四眼仔？

醒目仔呀

哇 咁勇武 睇黎就黎建到國

唔係喎

我係果個四眼仔就晨早打鳩死果個口罩仔啦

問你地有冇野講
唔出聲
俾其他人講
走上黎搶mic
搶都算啦
仲要戴晒口罩成群人湧出黎搶
你搶還搶丫
仲要扮走人之後偷偷背後打人一拳

嘩
香港獨立！

大台自己做戲，
仲主動將學獨聯同呢單野搵
係大眾眼起連結埋一齊，
不愧係玩左幾十年既老狐狸政治家

你都 on9
有巴打話係佢地自己做喎
你想屈佢地係泛民呀？

成群口罩出黎人地真係會驚,想講野都可以搵人出去單聲兒

亨一聲入晒咪。

佢地當正所有人都係仇人
識條春咩

如果真係為件事好，希望大家以後諗清楚自己係到做緊咩，對件事有冇用先行動

本土派同港獨派就係熱血冇腦衝動仇恨行先

仲要諗？打左膠人人有責！

其實班人應該唔係乜野派乜野派，只係無諗清楚衝動地好心做壞事

咁快割蓆？

講證據

但連登仔指控「左膠打人」果陣
又有冇人講證據？

成班小學雞

我無見到左膠打人，但混亂中有唔少碰撞
所以你都唔應該亂咁入本土派同港獨派數

你入去澄清下囉

「之後有班巴絲打號召衝大台，見住佢哋一衝上台就比成比左膠打，仲要口口聲聲話巴絲打人先 仲話佢哋係咪想比全香港市民知佢哋唔係和平集會，我屌死攬爛攬和平個字做乜柒啊」

我見唔到都唔一定無

說好的「講證據」呢？

你叫我去澄清呀嘛
我都無證據

咁你去要求果個連登仔講證據囉

佢果個多人正評好多

你好似好憎佢哋

明明講緊證據
做咩訴諸情緒？
我愛佢地
所以想佢地生性d 講下道理得唔得？

勇氣

做乜要載口罩

唔應該係直接搶咪
至少講咗你目的先

依家啲連登仔弱撚智架，叫佢哋讀多啲書搵多啲錢就好似害撚咗佢哋咁。

睇到d 巴打大話連篇
文過飾非
覺得好撚on9
小小野都搞成咁

見識到獨派一黎冇品，二黎冇政治智慧
佢地唔會成功
因為只係一班垃圾

專業拆大台

認真同獨派講
政治其實即係marketing
你地諗下你地琴晚做既野
會唔會令人支持你地
梁天琦都有講過，政治理念係要用軟性推銷

完全認同

五毛，琴晚明明連登手足勇武被捕協助成功交信，港獨又行前一大步。

上連登真係train到求真精神

不過呢度咁多小朋友 個個都齋睇標題唔消化

有冇諗過係警犬

冇理由
明明抹黑左膠實岩架喎

做咩標籤我地偉大既巴打係鬼？
人地係義士

各有各做算啦

睇d 左膠發言咁廢
巴打上去取締有咩問題？

次次都咁講啦
但次次都要衝擊唔認同既泛民大台
咩玩法

咁點解唔自己做主辦單位？就算取締，琴日果一幕其實真係好肉酸，本身都有輪住發言，唔需要衝突博面

場面

千錯萬錯都係左膠錯啦總之

你講呢招社記做得最有經驗最叻
當年反網23見識過晒啦

一睇就知係大台自編自導自演

勇武仔邊有咁醒

人地無啦啦比你圍，淆都正常！我琴晚都明9坐無用，但果一刻9拆大台又有咩用

登入以繼續。

FB垃撚圾

左膠係食屎狗都唔撚使點提架啦 屌

成盆散沙

雙重標準

不要大台＝去拎人地大台自己做

搶咪？左膠廢！
打你有咩問題、你係泛民呀嘛！

扮走人?
明明成班撳人落地

如果係俾人撳左落地
口罩男仲點跳起兜頭扑落去呀？
你當大家 on9 呀？

你先ON9，睇撚住前一刻成班人撳佢你當我盲啊?
之後成班人又推又拉佢走，係唔知四眼仔衰咩咁多個唔打打你。

成班口罩男又圍人又搶野
唔撳住你撳住邊個？
好啦放你地走啦
你地扮走之後一轉身就偷偷從後扑人地個頭
好撚勇武呀

有撳人就收聲啦，火頭起左打你一拳就算好啦，如果係我帶隊一開波就撳你姚松炎然後搶咪，邊個埋撚就打邊個，唔係你入廠就我入廠。
放走?扮走?被人趕走叫扮走?偷偷扑你個頭就咪撚講啦，唔通叫你四眼仔隻揪你敢應戰?

唸住帶口罩打人就唔洗比人拉

笑死我
成班口罩劫匪衝埋去圍人
圍人又搶野
人地反抗仲要叫人收聲
你地唔好搞獨喇
浪費左
加入共匪啦

戴口罩 = 義士

好似係

所以眼中共匪只係圍人搶野同叫人收聲
我地眼中共匪係攪霸權，好似你地咁

人地個主持問左成晚有冇人想講野
成班口罩男唔講
到人地講果陣就去搶人地支 mic
邊個霸權呀？睇過？

係要搶你mic先會make到noise呀

而家好有 noise 啦
獨派或成最大贏家喇

啊我無睇咁多詳情啊，係咩?會唔會把口就咁問，其實就無俾人講啊?

會呀會呀
好似果D 土耳其雪糕佬咁呀
遞支mic 埋去又縮返手玩鳩獨派呀

可以改名做贏派

死五毛

不如叫我左膠啦！
反正我喺度都會俾人咁講

出賣義士可恥

你訓完一晚諗野仲咁on9?
你心口寫住個「獨」字？人地知閪你係獨派？以為你係黑警/藍絲炸

「如果係我帶隊」原來係𨫡盤戰士 岩阿下次一黎就打撚死人就最威架喇
真係獨派既恥辱

含撚派又扮弱者
獨撚咁少點圍人啊

咁有冇扑頭呀？

隔離post有人話本身講左想上台講野
係臨時唔放咪先咁做

P.S. 類似既事今次係第幾次？

隔離 post 有人話 donald trump 本身準備上台發言添呀

拿，分開講
咁呢樣野大台係做過既
上次學聯已經係咁

不過上次做過，今次未必係既

100%不符事實
原來你根本無去仲要無了解件事就鳩㬛
就係你呢d垃圾歪曲事實 令獨派不思進取

上次會唔會又係 fake news 呀？
我睇左成晚 + 今朝一大堆 fake news 喇

yes
fake news 都算
仲要周圍屌人
俾人揭穿之後又要死撐
下次又拎返個 fake news 出黎
搏其他人唔記得
屌

上面幾個好心啦
唔係咁盲撐既

個個掛自己係獨派都撐
多多唔夠你柒

其實先件事重點係：
1. 到底有無知會過大台？
2. 大台係咪真係唔知呢班係咩人

1係值得商確，係未firm
2就好明顯係係藉口
唔好以為連登都好少人上
無理由大台會唔知呢班係咩人黎

連便衣都捉到，會唔知呢班係咩人？

你唔係現場就睇多次條片
群眾完全無見過口罩人
一黎就見佢地擒人搶咪
群眾梗係上喇
大台之後係咁調停 大家先知係本土炸
屌你下次想人知係獨派 心口掛個獨字丫麻
同你好撚熟咩

問清楚好少少
因為類似既事都唔係第一次發生，有哂往積

上次民陣就話學生臨時改牌頭所以唔比講野（學聯>>學生會名義）
呢樣係民陣自己講既
個原因怪唔怪就自己諗

有冇聽過「排隊」呢樣野？
有冇聽過「規則」呢件事？

無見過，定係原先唔戴口罩，後期戴左口罩
先以為無見過呢班人？

係呀係呀
一戴口罩就冇人認得
禮服蒙面俠咁呀

我就無見過喇，你靚仔到吳彥袓咁？遮剩對眼都詔到你？

請面對

盲撐真係柒

開始尷尬

每次都係一樣
唔知邊到黎既「規則」
跟住有班人變左「犯規」
跟住叫警察拉哂佢地

Pattern真係好一致

嘩一來佢地幾時攪我真係唔知，二來我係唔理解件事但條片係睇到咁多野咪講咁多野，點歪曲?

too navie,連reddit D外國人都覺得你地on9

個台就人地搭既
支 mic 就人地拎黎既
個活動就人地安排既
群眾就人地召集既
然後你話唔知邊度黎既「規則」
仲要打鳩人搶人地 mic
而且仲係人地唔岩

你真係唔好搞獨喇
浪費晒
去加入中共啦

咁你點睇到其實無比人講阿 又作野 唔係歪曲係咩阿

人地係私怨你就譴責你地喇 但大會完全無阿 屌你執返身彩仲唔識死

「我地獨派唔需要你地左膠同情」

「你地咁抵打，我唔打撚死你算執到啦，仲想我多謝返你？」

問句黎啊!
你可以屌我串鳩佢地，但呢D唔叫老屈!

想問下，點解成日都搶人地大台？點解唔各自各搞。

既然，道不同，不相為謀。咁就自己係另一邊度搞咪算。既然大家都覺得自己支持者唔少⋯⋯

你咁講「規則」就唔該寫個牌出黎約法三章啦，講明d野係你既，神聖不可侵犯既
你無諗過d 規則係咪合理既咩？

我先聲明，我唔係話佢地做得好，佢地可能係想搵野立威
而係咁多次都係咁
都覺得煩

文字睇唔到語氣 如果你無咁既意思 我道歉
不過事實就係咁

最主要係有人話要放低成見
但次次都係loop返同一種事

上次學聯單野後
已經死哂心

咁下次民族黨集會 左膠衝上台擒堡主 會由得佢地擒？
「規則」

個活動人地搞
你想加入 / 想拎 mic
咪去問囉
下下豎個牌出黎先識規矩
你係支那人呀？
冇寫「唔俾隨地屙屎」你地即席屙屎？

你問左
人地唔俾
你咪收檔自己去第二度唱k 囉
唔俾你就要發爛渣？
支那人都唔係個個咁款啦

更何況琴晚人地主持問撚左成晚
d 口罩男都唔撚出聲
係人地自己講野果陣先衝出去搶 mic
係咪 on9 呀你自己講啦

笑了

張朗軒今接受《香港01》查詢時表示，當時不使用學聯名義上台，是因為有學聯成員院校至今仍未產生學生會或臨時行政委員會，加上新常委會上任至今仍未討論過有關事項，認為需要尊重各間成員院校，不能私自以學聯之名對外發言。他又指，當時只是打算上台發言捍衛言論自由，對最後仍未獲批准上台發言感到遺憾。

學聯代表會主席、署理常務委員會主席張倩盈其後在Facebook解釋，指自己在集會前一晚與民陣聯絡，在自我介紹為署理常務委員會主席後，問民陣會否有學界發言時間，而對方當時回覆指有安排約3分鐘的學界發言時間。直至集會當晚，張朗軒向她表示被民陣糾察拒絕上台發言，正當她打算向民陣解釋時，雙方已散去。她稱，相信對方當時是以為她打算代表學聯發言，有所誤會。她指事件只是行政誤會，強調不希望事件被定性為民陣與學界衝突，或者被認為是民陣拒絕學界發言。

人地講左係誤會
你地就死執住黎做 fake news
屌

我有講"會唔會"啊，我認係好低章拿番渣沙，但無老屈

再次道歉
是其是 非其非
希望你同樣鞭策下做錯既獨派

鞭乜撚野策
佢地只係一盤散沙
大多獨立行事
個個都不代表我
你話佢佢屌你係五毛左膠

個身影好似關sir果類小器肥仔

同我講既一樣
我都唔知宜家上台講野要門當戶對，講牌頭
唔對就唔要你
家陣係咪搞緊貴族相睇？

應承左話係學聯上去講野
咁唔係學聯代表
咁咪唔俾上去囉

去餐廳預約姓陳
你去到話自己姓黃
想點撚樣呀？

你地真係野蠻到支那人咁款
都係果句
加入中共啦
唔好浪費

肉鳩酸

所以，各自各搞就最好。

大家都係以事論事。啲聽眾聽到邊個啱自己理念，就自然會支持。

搶人地個檯，只會增加人地反感。

威猛的巨龍 請你回我

自己搞冇人呀⋯⋯

獨派： reddit 啲人都係左膠同五毛

所以我咪話貴族相睇

冇理由
明明左膠應該係根據普世價值去幫一d 唔關自己事既人

所以 reddit 上面根本就係「美國本土派」

拿分清楚
係child 登班失敗者獨派柒
梁陳其實算正常
廢事又比child 登仔屈毛

唔守事前承諾
屌返人地搞貴族相睇
你都好野喇

佢咁講⋯⋯真係好似中共⋯⋯批鬥啲地主咁⋯⋯

個台人地搭，話要上就上。唔俾上就話人地搞對抗⋯⋯

但，點解唔自己去搭個台？要搶人地個台⋯⋯

既然大家都覺得自己嘅支持者唔少⋯⋯

如果民族黨講左比佢地上台既
咁無問題

宜家知問題係
果邊就話自己已經「知會」左主辦
但去到實際時就話唔得

只係講返同之前一樣

佢獨派黎架嘛
打橫黎做乜都得架

自己搞無錢搞音響，咪，但人地有
咁憑自己力量去「拎」

如果左膠本身話以「民主黨代表」身份上台
黎到先話自己係「民進黨代表」
咁得唔得？
莫講話違背事前承諾
就算人地臨時食言唔俾你上台
你都冇資格打人
更何況你地食言在先

「我憑自己實力搶返黎，做咩要認錯？屌你老母」

成班真係劫匪黎

威猛的巨龍咪再柒啦⋯⋯
影衰晒獨派個朵

高鐵強國人： 個位係我憑本事霸嘅

自己搞個台啦。上次尖沙咀搞大媽團都搞得唔錯。

有能力支持嘅supporter一定想你地有勇有謀。有勇無謀，又點會支持。

佢都話無知會

潛左水啦⋯⋯

搞手隔離開post direct quote

假設用一個極度和平方式去講一番說話叫人去美領，又點樣引起到關注，又點樣叫仲坐係屋企既鍵盤戰士出黎呢？所以make noise 某程度上係重要，但事件係短短30秒內已經被定性為搞事，得唔到民心，所以成件事係個刻已經失敗了。

唔好再話大會反口

搞到人，make到個noise。

個noise咪就係「你地係搞事者」。

仲要係一班所謂「左膠」人士面前make noise..... 真係⋯⋯

想班「左膠」人士突然轉軚支持獨派？

試下用「拎」唔好用「搶」

覺唔覺班友行為模式越來越似熱狗？掛住勇武牌頭周圍清算人。

明明高登過黎果d 大部份都join過雨傘
但新child 登仔竟然跟個雨傘後返大陸做老師既關sir 口講勇武實質一樣和理非
見到都唔想join 串下關sir 就比佢轉移視線話唔撐港獨=五毛

證明兒登真係好撚多細路，叫佢讀好啲書搵多啲錢好似害佢全家咁，衝出黎扮英雄跟大佬同古惑仔無分別。

歷史不斷重演⋯⋯
所以熱狗青城之流永遠都死唔斷氣
隔幾年又會借屍還魂

你話你係學生團體，突然間變左工人團體
咁當然講唔通啦

但果次學聯同CUSU分別咁大？
更何況個個都知CU不嬲都係學聯大本營黎架啦
你唔好同我講民陣會唔知呢點

其實都係我咁講
宜家上台講野真係要門當戶對
牌頭唔岩就趕你走
打人係唔岩，但無一d野做咁出面會唔會有人知？
都唔好講食言左幾多次

你睇清楚我講咩先啦
我話左呢班人係想作威

但呢班人作威還作威
如果知會左但臨時唔比
就唔該問下大台點啦

人地義工唔知頭唔知路拒絕左
主辦方事後都解釋晒係誤會
cusu 自己都冇野
你地就係要煽風點火
拎返d 舊聞出黎鳩屌

人地上面答左你喇⋯

如果

如果你班人有禮貌d
冇咁野蠻
盟友會多好多
柒味亦冇咁濃

咁呢點佢地要自己檢討
但果d咩「戴口罩」搞事
真係好不敢恭維

無謂拗了
大家睇既角度立場唔同
各有各講㗰時間

無法啦
鬼叫次次都係同一個pattern咩

上次我為班學生唔抵
比哂下台階都比班老鬼屌

個個都想做大佬
個個都想立投名狀

點樣做一個中間點係一個難題

唉,成班垃圾

大佬呀，你根本無諗過d 規則係咪合理
上次之後我以為返左去中世紀

所以咪問緊佢地咩事
我都問緊

只係pattern咁似
先要講講

自己誤信fake news又左賴右賴

搞清真相 唔好再quote fake news啦

次次都同一pattern
你唔會懷疑？

d 規則你覺得唔合理
你地可以去同對方傾
人地涉及團體包括 cusu 事後都冇再嘈
反而你呢d 唔關事既人就成日拎出黎屌
做咩啫你？
你又知人地冇改？
如果人地改左你又拎出黎屌咁有咩意思？
如果你想人地改左都同你交代
你亦可以問佢地
但今次擺明件事就係口罩男唔岩
一單還一單你識唔識？
仲要拎黎死撐
面子咁重要？
重要過真相？
重要過港獨？
你呢d 為求一時意氣既死撐累衝坊呀話你聽

成班友仔好似吸撚完毒忽上腦咁。

港獨只不過係攞黎威攞黎出風頭的藉口咋嘛，叫佢哋讀多啲書搵多啲錢都不了啦。

明顯唔少自稱所謂獨派出黎只為洩氣
已經不能稱為行動
條路仲點行落去？

其實，覺得「規則」唔合理，咪自己搭個台。你要拎人地個台，就要守人地規則。

依家又唔係唔俾你自己搭台。

事實上，獨派都係想藉人地個台（多啲人）去宣揚自己理念啫。

你估主辦單位唔知咩⋯⋯肯俾你地上台都已經係咁。

如果係獨派搞個台，其他左膠上台宣揚佢左膠理念，你地會唔會俾佢地講？

我上面話左班人作威架啦
如果我意氣用事就唔會咁講

只係拎返最近既事講
因為個pattern真係太似
不過今次好過上次
起碼唔係個個都話：自己搞個台lo

邊有 pattern

根本個情況就好簡單
1. 人地搞活動
2. 你想上去個台度講野

咁人地一係俾，一係唔俾
唔俾咪走囉
做乜要搶？
唔通獨派周街打劫
有d 途人反抗
就話個 pattern 成日重覆
於是d 獨派就無辜？

點解唔可以自己搞個台？

咁反轉講樣
基本法都講明要立23條架啦
你覺得唔合理，咪離開香港
你住得係香港，就要守基本法
你覺得我講既野合唔合理？

其實調轉既情況有出現過
不過我未聽過話獨派搞集會會唔比人上台講野

梁游佔西環果次，青政同眾志兩邊合作得幾ok架
係唔知咩事去返民陣/左膠主辦就硬係出事咁

某人某報紙話咁會拉散人
唔團結

大佬，你唔驚比人屈係鬼既咩

樓主五毛醜化港獨 可以唔洗理

政府立法
作為納稅人梗係有權去反對

但左膠搞任何活動
都係佢地自己出錢出力
你邊位呀？
行過路過就要人地跟你規矩？

真係支那人都冇你咁野蠻下話？
仲夠膽用 23 條做比喻

又賴
咁驚俾人屈
返屋企打飛機算啦
仲講獨立

咁我問你一樣野啦
左膠呢個係一個私人活動定係群眾運動